Arquivo zip gerado em: 04/05/2020 16:25:20 
Este arquivo contém os casos de teste cadastrados até o momento, disponibilizado pelo professor aos alunos.
Exercício: Assignment 2 : Image Enhancement and Filtering